1. Una ves realizado el git clone entrar a la carpeta del proyecto
   "backend-el-hocicon"
2. Ejecutar npm install o pnpm install o yarn install
3. Verificar la variable de entorno .env, si las configuracuones
   no son las de su PC cambia las configuraciones deacuerdo a su pc
4. Ejecutar la aplicacion para el entorno de desarrollo con
   npm run dev
5. verificar la consola por si surgen errores
6. la aplicacion correra en la url: http://localhost:3001
